★ iPhone 出現重大私隱bug，蘋果即時停用 Group FaceTime

近日，Apple iPhone 出現重大私隱漏洞，影響到用戶私隱安全。據海外多家科技媒體曝出，用戶通過 iPhone 的 Group FaceTime 功能撥打電話後，無論對方是否接聽，只要在群組功能中加入自己的號碼，就可以聽到對方手機收音咪傳來的聲音！

目前，Apple 已經展開了緊急行動，已在其伺服器禁用了 Group FaceTime，iPhone 的系統狀態匯總頁面現在顯示「Group FaceTime 暫時不可用」。據報導，該措施主要是為了迅速阻斷多人 FaceTime 在接通前就能聽到聲音的臨時解決方法，報導顯示在某些情況下，該錯誤甚至會擴展到視像通話功能。

香港生果store將全線執笠，天才吧嘅MK排隊食老綜

渣ga, apple啲it狗唔撚del bug

新移民軒仔燈死蘋果

個新廣告用facetime 同全世界jam 歌